觀塘好多肺老擺廿三條街站

連儂牆前同開源道都有

仲有藍衫狗傍住

大埔墟站都有

葵芳都好撚柒多

肺……佬

觀塘嗰班 今朝到宜家啦

元朗廣場千色對面都有

請佢地食武漢肺炎